製片人將兩部帶有悲慘話題故事的作品在萊西姆劇院(Lyceum Theatre)交替上演。 在經歷了一段毀滅性的沉寂之後，戲劇又要回來了，Peter Marks, 2021年9月10日，華盛頓郵報 
 另一個同樣目的的委員會也在組建中，兩個委員會將合併或一起工作。 《關於鬼魂的發現》第二版|喬治·克魯克山克 
 後者則由工匠們開始合併的新公司來處理。 英國報業的影響與發展|弗朗西斯·艾登·希伯特 
 顯然，傳統的和從遙遠的來源帶來的模式有時會相遇和融合。 刺繡藝術|瑪麗安·阿爾福德 
 她不願和孩子們混在一起，甚至不吃也不喝，除非坐在她稱呼安吉拉的“姐姐”旁邊。 現代沉思|夏洛特·瑪麗·楊 
 甚至早在猶斯丁，我們就發現了將歷史材料和自然神學結合起來的傾向。 《教條史》第二卷(7卷)|阿道夫·哈納克